究竟做保險既巴打驚唔驚比人恥笑

你仲甘心番份朝9晚6
每日營營役役咩
信我
只要肯學肯做
努力一定會得到回報
搵番你人生真正意義

如果真係搵到錢 邊個會笑
會笑個d都係無能力/自以為是

做得呢行嘅，面皮幾廿尺厚，邊驚人笑